奶 淺談

3.7富良野算唔算好飲?

有無推介 ?

我唔食開涼野嫁wo

算幾好飲，雖然我覺得3.6 係最完美既

3.6
不過唔好飲咁多奶啦

假架啲奶

飲開維他紅色盒果隻
每晚都會飲，因為成日飲酒，瞓前飲黎和一和個胃

明治係咪4.2? 超正?

meji

一隻去到4.8??